倪匡： 很冤枉！我沒説過「妓女比共產黨更何信」

即係妓女比共產黨更值得尊重

直線抽擊

澄清=再串多共產黨一嘢

最尾個句

咩節目

倪匡

笑死死

港台

智者

屌 24碼直線抽射

今晚睇

加埋19 d曲線抽擊
真係舉世無雙

一曲一直

倪匡大師

算唔算曲

媽好撚亂呀我

直線抽擊嚟

話倪匡係智者
老淫蟲咋

智者還智者
淫虫還淫虫
唔係mutually exclusive

有得淫邊個唔淫

兩者存在衝突？

淫同有智慧冇衝突㗎wor ching
雖然你一個po得五毫子 不過都專業啲啊 臨時演員都係演員

好好睇
支那大饑荒絕對係人禍
死三千幾萬人真係痴撚線

毛都未出齊話人淫蟲

拎妓女同共產黨比係侮辱咗妓女

on99
陶傑有乜資格同倪匡並列？

曲到直

做咩撚嘢，抽水都講資格？
條友只不過係話兩個人唔同角度抽水，一個曲一個直
你仆出嚟比資格JM9

未到智者囉

柒多次

屌 係office笑左出聲

呢度太多小朋友
無計

樓主連何同可都分唔到

笑撚死

串到

仲以為佢臨老轉死性奶共

兩者有咩衝突？

仲有話唔信一國兩制 好好睇

好可惡，竟然用妓女比較共產黨
毋辱啲妓女

一路都唔覺得佢會真係咁講

雞都有愛國

衝力射球

其實成個鐘都好正，佢真係比攪共產黨，不過好命水落到o黎香港，如果唔係老早收皮，所以佢屌共產黨真係恨之入骨

佢識唔識尊重自己中國人既身份？

當年當周慧敏妓女咁玩

即係話用共產黨黎證明妓女比較可信係貶低左妓女???

樓主少左句：
倪老：「依句話好羞辱妓女」

宜家好似係：妓女比香港政府更可信

錯喇，意思係用妓女既誠信同共產黨比，都有辱左妓女

妓女話收幾錢就幾錢,共產黨呃完你一鑊又一鑊,仲要慢慢陰乾你......
香港有版你睇!

遲d會唔會比港共拉

"熟悉我的人都知道我很尊重妓女"

妓女只係出賣肉體賺錢
邊有土共咁滅絕人性

並列呀
即係flyweight 同heavyweight 都係拳手
但唔撚同等級呀

lm

戈個佢個仔

訪問倪匡，話題自然離不開時局政治。

佔領運動結束已超過兩個月，沒有爭取到實際成果，他認為原因在於行動方法出問題，「老早我已經不理解何謂『和平佔中』，根本無可能將『和平』與『佔』放在一起，『佔』一定會涉及武力。示威者一直佔據馬路，妨礙民生，結果與民眾形成對立面，原本示威者是雞蛋，反而變成高牆，一般老百姓則淪為雞蛋。」他甚至覺得行動發起人太天真，完全不了解共產黨，「在馬路上搭建帳篷、自修室溫習功課，豈會影響到共產黨？正如張曉明所講『太陽照樣升起』，根本動不到敵人一根毛。到後來終於覺悟，號召佔領政總，但當時已經洩了氣。回想當初幾十萬人走出來，最後清場時卻只得二百幾人，還取笑人家『689』？你們連689都無。」
佔領運動後來衍生出網民發起的「光復屯門」、「捍衛沙田」等抗議內地人來港購物行動，每每釀成衝突，倪匡認為行動根本沒有作用，「他們的做法毫無目的，簡直無賴。(你不認同？)我贊成呀！有機會當然做，不知幾過癮。條魚被放在砧板上，都會掙扎跳幾下啦！」

始終如一 堅定反共
好少文人咁有風骨

衝出黎柒

屌 岩岩柯屎打錯字
係 可 唔係 何

自膠

睇得通透

好多廢老當年博埋條命游水落黎，依家走去吹湊支共，唔記得曬共產黨點抄佢地家產

其實中共點睇倪匡, 佢成日公開反共 但大陸D劇又翻拍佢作品

每次見到倪匡就會諗點解佢個仔咁廢

唔淫又點生仔？

人類絕種

都勁，勁在溝女。

淨係遺傳咗佢老竇溝女嘅優點

19+倪匡

中共應該好想佢死

今晚返去睇返成個節目先慢慢笑

頭腦好清晰

作為一個訪談節目，RTHK係超曬班
功課做到足，亦唔係隨手google到嘅背景
亦都 lead 到倪匡講故仔

以前啲訪談節目睇完唔多唔少都帶到嘢走
而家cctvb, youtuber拍嗰啲真係
就算係放個陳奕迅一個咁多嗲嘅人都淨係識問垃圾問題

所以佢熟悉妓女同共產黨

倪匡啲作品同本人都好高汁

姓唐同姓李

直線抽撃！

你啲毒撚無得淫就屌9人哋淫
酸撚到臭

幾十年前衛斯理本「追龍」

而家真係中晒

佢同佢個仔都唔係好人啦

何謂智者

虫

你唔係覺得共產黨有尊重過中國人掛

高汁

只有性無能男人先會話人係淫蟲

記得之前有個訪問佢講過啲人成日話佢唔愛國，之後佢爆粗話佢唔愛國嘅話使撚反共呀？
呢句真係好深刻，正正帶出愛國同反共之間嘅因果關係

大部份妓女講咗五百就係五百，一千就係一千。

一睇就睇哂

楚原正是

越老講野越精警

依個都好正

佢係唔係智者我唔知 但你一定係智障

一大巴車去習帝度

倪匡真係好正

成集都好撚正，建議大家成集睇曬

但真係想飛黎睇就43:40開始

最尾果句真係畫龍點晴 反高潮

留名返屋企睇

如果當年比佢地番 佢地先驚

屌

香港電台 多謝你 我好耐冇笑到咁真心咁開心

倪匡講過愛國更加要反共，自認中國人居然認賊作父

到時秋後算帳你就仆街

佢驚撚咩

本死冇大害，唔好聽d都個頭近，驚乜野

特首
立法會議員
法官

你信邊個

我昨晚都有睇？

個節目有無幫石永泰洗底？
Btw , 其實昨晚倪匡講多兩句共產黨衰野，石永泰就轉話題

要算嘅話一早已經算咗佢帳啦
何況倪生驚條撚咩

重現輝煌=想重回帝制
心水清到

試問世間有邊個智者唔淫？

佢都唔係主角

佢唔係主角，但搵佢做主持人，點都會留意下嘅

大個左就會發覺其實呢個世界大部分都係你口中嘅淫蟲

睇哂
好正 真係好精警

無共產黨會有而家國土隙闊又強大既中國？

你睇段片先吠la 畜生

倪匡真係好家有一老如有一寶feel

五毛狗嚟

好勁簡單一句意思唔同晒

依條友老懵左，廢老一件
中國共產黨都唔撚show你，當敬老

同埋佢都係美國人，只係佢老婆唔慣美國生活先返香港住，有乜事佢衝入美國領事館就得

睇返眾籌登報壇嘢

係班支持共匪嘅人冇尊重自己係中國人呢個身份啫

咁橋
有人會信咩?

笑死

人地入過共產黨，做過兩個中國人，比你更了解中共。

睇返今日既本土派
最尾紅字真係中撚哂
條魚係砧板跳完果幾下
而家咪手起刀落囉

有啊……
事實係多得共產黨，中共國土重少左。
請尊重事實。

你阿爺你老竇唔淫都冇你呢粒懵卵啦

港台高招

高質分享
"我唔愛國反乜撚野共"

只有弱智先會信共產黨

智者真係智者

屌條友仔真係風流

點解可以越老越精靈

無咩可以做了

好多新cap圖可以用

清朝重大呀，去收復失地未呀？

民國時期都大過依家呀。

節目入面佢講反共作家協會都好搞笑

請珍惜倪匡

秋海棠呢樣應該無後生識啦
成日以為咩公雞
無左外蒙，被蘇聯分左，咪變公雞囉。

其實記憶中倪老近年訪問有表達過，
佢老啦，宜家係後生仔世界，
唔可能由佢話俾班後生應該去做，
因為犧牲嘅係佢地，佢地應該自己決定點做。
但佢立場係支持反抗，完全唔好有任何妥協。

我對佢一直以來嘅講法，睇到個重點有二，係：
共產黨完全信唔過，冇得用傾；共產黨會自滅，打唔過都要死拖。

「咩都要有行動㗎嘛，我都主張有行動㗎，罷課對共產黨嚟講當然絕對係忌諱，我又唔相信香港人可以做得到罷課 呢一點，關於國民教育呢件事，只能靠教員嘅良心做事。」倪老＠2012

其實如果論立場，佢比好多現時或曾經自稱本土派嘅人更本土派；但行動上我覺得佢比較大中華及五四運動式。其實我覺得獨派部份人都有諗到同佢同一個位，只係做極都做唔到。

事實唔需要全港罷工，只要由大學開始主體香港學生全體罷課，依一點唔好講泛民嘅和平抗爭，定本土嘅以武抗暴，或獨派嘅集氣有時，都極度地需要，佢地之間有時間屌來屌去，不如先共同引爆機會。

粗俗講句，屌你老母依家餅都冇塊，你班撚樣係度分咩野塊？
今日泛民重覺得自己有能力單方面自行引發罷課就係大問題。

講得好有意思
好鍾意聽啲才子訪問
有啲要聽多次先明
講野思考思維仲好清晰

愛國先要愛共產黨
唔係共產黨咁做到野，西藏新疆內蒙一早學中國台灣搞分裂了

仆街 抽李卓人水

愛國先要愛共產黨
唔係共產黨咁做到野，西藏新疆內蒙一早學中國台灣省搞分裂了
維持一個中國真係需要共產黨咁強大既政權

其實周惠敏同佢個仔敢唔敢上大陸？

Great!!

最後張圖

倪匡以為中國統一係理所當然
但其實中國無變到蘇聯咁分裂都係多得共產黨

留名今晚睇

倪匡都唔係
唔通你係呀？

睇完最後果句 飲飲下水噴左出黎

真係睇得好透
次次睇佢訪問都笑出聲

幾條五毛起度自推
分裂有咩問題？
人哋唔想跟你做咩唔俾人走？
乜都靠惡靠武力咪就係共產黨既反人類本性

樓主唔post埋依句想連登仔炒車？

英國都無比民主香港人啦
港督無份選
反而共產黨肯比普選香港人
係香港人唔識珍惜

非州兒童本身無食物
跟住有人俾舊膠佢當食物
話舊膠食得架，好似食物架

唔俾食物既人無做過壞事，但俾舊膠人當食物既就一定係壞人

五毛死全家

佢返美國, 你咬佢食呀?

咁女人都係
有得貪邊個唔貪
唔好再話女人貪錢

西藏新疆內蒙不嬲係中國人地方
有華人喺當地定居
你話分裂就分裂呀？

樓主兩條五毛支那狗喺度互舔梗

Show Blocked User - 牙古路(有養狗)

波台假膠邊會讀歷史
突厥圖博連中史都會教會蕃邦啦

本來就黃金時間7點05分播出
一個技術錯誤就變咗夜晚11點先播出
仲要話完全屬技術問題 同政治或自我審查無關
此地無銀三百兩？

認同

分裂會打仗
死好多人
而家咁樣咪幾好
一齊一條心同美國佬死過

唔識歷史返去溫下書先
英國晨早想比香港民主
係共產黨話你敢比香港民主
深圳即刻撤關放大陸人落黎迫爆香港

全世界都有華人定居
仲唔快d統一

因為佢鐘意叫雞

佢都無幾多年。使乜做衰自己名節

越描越黑

倪匡係第一個講19係香江第一才子（雖然我唔認同）

共產黨最仆街係起聯合國趁亂將港澳從殖民地清單度剔除

搞到香港無得好似其他殖民地咁獨立

英國講野你都信
英國成日走數啦

一秒都冇飛過 好高質

呢d說話至係人話。

英國議會有文件白紙黑字可以翻查架
邊似得共產黨簽完聯合聲明都當冇存在過

一齊一條心做美國人咋大家都知道分裂完無得救, 反而依家仲可以博下移民做美國人先咁和平

維持現況你有得分?
奴性重撚到

引導條例，實捉到你，衰遠必豬

憎呢個人但鍾意佢d橋

將來政府有無得利用引導條例告外籍人士尋釁芝士罪

提都唔提中共

block咗隻五毛狗算啦
洗同佢嘈咩

當然可以

大陸人係咁, 二千幾年狗奴才性格。
你愈睇唔起佢地, 佢地愈尊重你。
你一跪低, 佢地反而會踏多你2腳。

「自古以來.......（下省1000字）」

其實只係延緩咗啫，而家都落晒閘洗血

咁咪仲惡過國安法

講批鬥先正 咩罪名 地主

佢好似係話
共產黨比妓女更不可信

有冇人覺得倪匡好可愛，成日都笑笑口

真係好可愛
一笑成塊面就更圓

攞共匪同妓女比

唔好侮辱妓女

有骨

姓查嗰件

你愛屋企 但唔鐘意話事果幾個長輩 有乜精神問題？

共產黨又真係冇野值得國民尊重即使外交亦唔見得外國會忌你三分

但個屋企就係話事嗰幾個長輩創造出嚟 你對佢哋有不滿？門口都冇得你入 咁你究竟愛緊呢個屋企啲乜？

巴打個標題錯字啊 小心肥閪來玩野

中國好似唔係共產黨建立
利伸冇讀中史

你老豆老母唔淫嘅話你會有機會響度鳩up?

中國唔係共產黨建立？
送分題 試回答現今中國的全名

中華民國

你要睇邊個年齡層，
60出世唔好講，反共都係99%大中華
70出世應該少數堅持獨立，因為佢地成長於中共弱勢年代，

我自己係8X出世，圍內所見應該一半以上，
不過唔係因為憎共而獨立，而係知道共產黨唔識管香港。
佢地出黎做野就不斷俾港共耍撚到飛起，
80年出世，18歲樓爆，21歲股災，23歲SARS，一直凍薪，
廿三條、禽流感、28歲金融海嘯，到你30出頭，地產霸權，
自由行、愛字頭、國教，雨傘。

夠啦……一係獨立，一係移民，
我聽到就多數都為左小朋友，唔想被洗腦大都考慮移民。

到90至00初出世先係獨立係完全為大宗。

如果你覺得唔比你入門口係一個正當理由 咁你咪就係倪佬講果種奴性代表囉 極權底下會對極權制度攀附既人 係奴才既好材料愛國就唔可以不滿
不滿就要受刑 你五毛都未有資格做

一個深知共狗性格嘅點會同你奶共

五毛講你都算低級 你不如講地球都消失啦 好唔好?

有時你咁樣為駁而駁就太肉酸架啦

咪就係得80-90年代出世先有呢個想法

高質

佢都冇幾多年啦, 中央其實咩都唔使做, 佢都會自然死
同佔中一樣

唔用比喻 而家黨等如國 要滅黨等如要滅國 咁試問仲點愛國不愛黨？你愛緊嗰個國係乜？咩係國家？
認清現實啦 而家嘅國已經係共產黨嘅國 即使共產黨散咗 同樣嘅制度同一班中國人只會再生出另一個共產黨

倪匡 bb

我唔愛國咁點解要反共

佢夠哂資格講
共產黨真係痴撚線
先大鳴大放殺哂反對者
之後文革再殺埋自己黨員

上面笪地幾千年嘅歷史已經話晒俾人知啦

其實大中華膠係咪諗多咗
以為中國有民主會變到好似歐美文明國家咁
實情中國有民主一定恐怖過共產黨獨裁
以中國人嘅黑暗同扭曲性格
如果全國公投將香港人女姦男殺
充公香港所有資產
我肯撚定個公投結果一定係贊成
仲有民主光環添
到時香港點只要獨立
仲要美軍保護

可唔可再詳細啲講下當中嘅邏輯關係
唔好一句帶過就落結論

你進化D啦
事到如今，支那人既毒已經入骨，乜制度比佢玩都係無得救，除非捉曬支那入集中營沖涼，否則只有共產黨先可以管得住呢班生蕃

所以我係反中不反共

智者同淫唔可以共存？
佢個仔盡得真傳啦。衝出黎7

根本無共產黨，香港人連屎都無得食
日日打仗好似阿福汗敘利亞咁
而家咁幸福都係靠共產黨

好正 但一路睇一路感到悲哀

因為而家嘅中國人係共產黨搞出嚟 所以咪得共產黨先管到佢哋
問題係而家黨帶住呢班中國人出嚟為禍全世界呢

唔係，00後兩極，天然獨都唔少，
不如你諗下咁多雙飛同單飛黎左香港讀書，
技安個角色係幼蝗做定港童做？

乜加埋呢句語意有變咩？
你都係做好份閱讀理解先啦

你咪儍啦
呢個地方呢個土壤培養出黎既人就係崇拜權威，共產黨只係其中一個朝代咋

滅黨是不能 同樣地你要消滅左右任何一把聲都是不可能
但如果你覺得滅黨就會滅國 你就係縮頭烏龜既心態 低估華人基因
倪老都有講其實根本共黨在中國都變質 全部都係資本家但卻留低一堆低級制度 以言入罪 幫助自己消滅不利 你既國家 你既黨是什麼? 講到最後中國現在就是資本遊戲 但係一個病態走勢 冇話資本不好 但錢學森講既大國應要有 哲學 藝術 科學 先會有未來 你既黨有冇聽過阿? 咪有文革囉

好多港柒信共狗所謂承諾架

黨好感動

呢個回覆有水平

共產黨前嘅都只係奴性重 都仲知咩叫禮義廉恥 都仲叫有修養
文革後知識分子非死則逃 道德敗壞 呢樣比本身奴性重更加攞命

錢學森講既大國應要有 哲學 藝術 科學 先會有未來
應用係香港就知少左藝術文史哲對社會發展有咩弊病

中國未滅國
就算剩返一個市， 一條街
都係叫中國

神奇頂級超卓

有禮義廉恥，但奴性重
就變成君要臣死，臣不得不死
死諫N次，殺左N個好人，暴君一樣做到暴君

唔識字？

好睇

國族主義太強問題
國家即民族，超越文化及血族，
你真係愛華人文化同民族嘅話，
你就應該希望大中華分裂先好。

唔係中共下台，
新上台政治強人為一統，
俄羅斯就已經係最好例子。

再大中華膠，都要跟時代進步，
真係想大中華，第一步係分裂中原。
之後權貴之間互鬥，軍閥割據再現。
各小國係世代交替之後好似台灣咁，
慢慢軍政走入訓政再到憲政。

冇得一步登天架啦，冇左西化文化衝突同差距，
中共土地上嘅人已經冇左學習世界文明嘅虛心。

當年八九六四，
中共冇辦法好似波蘭咁一舉民主化，
已經整整５代人同世界價值觀斷開，
近年你以為維尼真係冇搞個人祟拜？

冇得救架啦。

祝倪匡長命千歳

佢老死金庸就係喇 基本法起草個陣

咪住乜嘢叫你嘅黨？又關我事？
btw而家黨等如國 上至中央下至中小企黨嘅人無處不在 佢行資本定共產都冇關係 重點係所有嘢依然係由黨控制 仲要冇嘢可以抗衡黨 唔關奴性事 係黨植根太深 要滅黨必然會牽動全國 要共產黨消失已經夠冇可能 而家呢刻要共產黨消失但又維持到國家結構更加冇可能
北泡冇咗金氏一家都仲可以係北泡 中國冇咗共產黨就乜都唔係
btw你冇答我你愛嘅屋企係乜？你愛嘅係呢笪地嘅文化底蘊？人？歷史？定而家呢個中華人民共和國

仲有黃霑

愈愛國嘅人 愈反共

佢老友蔡瀾咸濕程度勁佢n倍

英國想俾民主
大英帝國何方神聖
你估你班港豬係甘地

真係有？
00後絕大部份應該都係以中國人自居吧

中學讀過世史未
中二已經有教

妓女對社會有貢獻，共產黨冇

倪匡講咗一個重點，要摧毀一個城市，只要拎走倠佢嘅優點就可以了
另一個重點就係市民都信唔過特首同議員（因爲中共喺背後發功），但信法官又唔可以法官治港，咁即係自求多福了

推翻再捧另一個天子嘛

1984年已經講左香港死緊

每次改朝換代都係最民不聊生嗰陣 或者好似元清咁外族入侵
但而家一嚟餓你唔死二嚟監控處處三嚟冇力量即係冇槍

佢係唔係智者，我真係冇能力知
但觀察一個人並唔應該只係睇佢嘅所謂「身份」
而係佢嘅行為同語言帶出啲乜野

首席大法官係中央任命
即係遲下自求多福

Backup咗未

佢算唔算抬舉李卓人

又有新cap圖用

不過倪匡都話過唔想咁長命

好似睇緊四格漫畫

曲完再直線抽擊

技安個角色唔再係學生做 已經講緊上堂講廣東話會比人罰

再講 支那細路只會愈黎愈多 配合佢地天生厚面皮既性格
香港人係唔會有可能做到技安

其實好快就會出現台灣當年果種"外省人"蝦"土著"嘅情況。

你咁黎咒佢

妓女比共產黨更值得尊重共產黨?G都不如!!
比抽水怪文妓高出幾個境界

你地臭閪支那長生疫苗好強大

中到應一應

鬥地主呢樣我都唔明
點解咁殘忍恐怖既事件會整成遊戲

波台假膠黎架
分分鐘係四五十歲甩哂頭髮既大叔
咩毛都甩哂架啦

如果香港人肯罷工，個impact一定好大
不過香港人，無骨氣

引渡條例一出第一個就拉鳩佢 睇下到時仲笑唔笑得出

請問邊隻字咒緊佢

咁你幾時告鳩steam 再引渡gabe返香港

支共大把高官送晒啲屋企人去美國歎世界
點樣一條心呀
一條心親美？

個節目好好睇

講真
玩既人聽都未聽過啦 更加唔好講了解咩係鬥地主

高質留名

反共作家回國考察團

對住全世界最大嘅黑社會，你只有惡過佢先有勝算

支那共產黨最叻洗白歴史

趙紫陽嗰度仲正啦
香港人喺度悼念個殺人犯

倪匡筆下理斯理對長生一直好抗拒，多次拒絕例如勒曼醫院嘅邀請
而倪匡一直自比衛斯理，話衛斯理係佢理想嘅自己形象
咁自然佢本人都唔嚮往長生

原來係咁

當初仲以為佢係好人

共產黨根本無個好人
爬到上高位嗰班更加食人唔lur骨

追龍嗰part

撚支那狗

願聞其詳，請出招

狗也不如 你繼續奶共啦 屌你

月野兔兔今鋪我撐你呀
女人貪錢天經地義
有價有市點解要平比你

屌你500幾個likes
你讀小學呀
mutually exclusive 你地google 點解
上lihkg全部垃圾

19同倪匡含撚都未夠班啦

倪匡曲直都得喎，佢d書成日暗串共產黨。

佢一早同荷蘭果邊搭好關係 一有咩病痛就飛過去安樂死

先唔理中國係咪共產黨建立先...因為你中國的定義同人唔同...
愛國同反共根本無衝突...返唔屋企就不能愛屋企?
愛國可以係喜愛佢的歷史文化等等...
你老母死左會唔會話人唔係到...愛麥撚野啊?

引用大陸人既話：6666

見到有幾個波台假膠 入到黎都正常留言
倪匡真係勁

竟然會覺得係好人

做得支共高官
邊個唔係滿手血腥
倪匡講得好啱
好多人奴性真係好重
嚮支共入面仲想搵一啲「好人」嚟崇拜下
周恩來、趙紫陽、鄧小平
唔跪下好似周身唔自在
真係奴性難改

會覺得共產黨有好人
呢D係乜鳩黐線諗法

殺十個係衰人，殺上千人係好人，殺千萬人就係神

睇呢個post見到d 5毛狗俾人撚都幾過癮

切水果Game可以轉做南京大屠殺版

天真

講！黨重要定妓女重要！
冇黨冇你啊

共產黨中想做好人，基本已經死哂，或者已經死半。
唔係中共國出唔到好人，而係好人都冇好下場。

共產黨有好人同當初有撚屌話倫敦金都有經紀識玩會幫客賺錢一樣

老共入面有好人
人民總理係好人
趙紫陽係好人
連登仔都成日吹奏識講英文嘅李克強係好人

黑社會龍頭有好人
咁阿樂 大D Jimmy仔 都係好人啦

世史都講得出口 好恐怖
到底成個連登有幾無知

有冇讀過劉紹佳嘅香港史
67暴動之後英國先開始搞民生俾民主你
更加唔好講杜葉錫恩
當年點同英國佬爭取民主
英殖香港有民主
你俾上一代爭取民主嘅人聽到因住打死

佢自己有民主同佢俾民主你班友係兩回事
唔好咁on尻同無知
大陸冇民主自由一回事
但唔撚係英殖香港有

一直都唔係好明點解蔡瀾可以做到四大才子
佢同另外3個比, 仲差幾個層次
感覺上係要湊夠四大才夾硬計埋佢

五咩毛
大陸冇民主自由
唔等於英殖香港有

我都唔識講 咁簡單嘅歷史
都唔做fact check
淨係憑觀感
可以講咩？

喂大佬 唔洗你讀得多
懶啲聽下長毛屌梁頌恆講英殖民主啦

原來強國人啲質素咁差係因為文革
上一代被紅衛兵養 佢地轉個頭就出國 又帶埋啲思想害下一代

有無聽過楊慕琦計劃

共慘黨的話幾時靠得住

每次屌共狗都用得著

我都諗緊

好多好有用既cap圖

睇頭3張都仲諗緊做乜鳩，睇到第4張

葛量洪認為香港人要求或需要的，只是「穩定的環境」、「合宜的稅率」和「公正的司法」，他認為香港人只注重工作和賺錢，而且不會真正的了解民主，因此由一班「專家」治理香港更顯合適。

後面話俾啲華人民主唔好諗多咗
係東華三院級數 高級華人預你玩啲咁解

呢句講得好正,佢個種恥笑聲

倪匡話, 得金庸一個才子, 唔知邊個吹到四大才子出嚟

港台前線員工就有guts , 但高層係政府委任既官黎，咁你明咩事啦

請問Mutually exclusive 點解？

今集好好睇，倪生所講真係獲益良多。

而且不會真正的了解民主
呢句真
好多香港人仲係覺得民主就係選聖人
對權力制衡毫無概念
只係希望自己選嘅聖人得到特權
然後自己可以從中取利
咁仲民乜鬼主
根本係渴望有精英級主人圈養自己

唔係
中華民國嘅人已經係咁
你睇返魯迅寫啲書就明
民國去到台灣早期都係亂過屎坑
啲人普遍低質
台灣人開始學識守規矩
真係由日治之後開始

陶傑

上面見到有人話倪匡係大中華思想
佢的確係
但佢本性跳脫開明
基本上所有同「自由」
擺脫束縛有關嘅嘢
佢都支持
「自由」基本上係佢人生信條
例如港獨思潮
佢雖然覺得香港無乜條件做到
但覺得有後生仔咁諗都唔係壞事
佢成日話如果後生唔反抗上一代
人類係唔會進步
佢好鍾意鍾祖康寫嘅《來生不做中國人》
盛讚係天下第一好書
但佢話自己再去得盡啲
今生就想不做中國人

鬥地主 發生過咩事？
真係完全唔知

其實最尾cut左佢兩個應該響度argue 法治法官問題
有無無cut版

鬥地主
地主無端白事畀人的走困幾日，濫用私刑虐待到你人唔似人，跪玻璃唔畀你著衫著褲唔畀飯你食
一係就直接死刑
我阿爺就係受害者，鞭打跪玻璃畀班生番虐待左幾日
8964個陣佢即刻移民去加拿大，到死個日都冇返過大陸，所以我唔撚明點解一個咁撚恐怖嘅國家，港柒竟然會相信共產黨會變？
到底係天真無邪定係華人真係有股詛咒天生犯賤

永世不做支那人啦

華人賤種有根有據

唔止無衝突
所羅門王既智慧同荒淫直接成正比

人哋石永泰大狀嚟

金庸只係一個精於文史通商既人，但冇文人風骨。充其量只係狀元之才，才子？差好遠啦

你唔認同倪匡講嘅嘢, 我又無所謂嘅
反正你嘅標準我唔認同

太爺係地主，阿爺係國民黨員，搞到我老豆6歲就比人鬥
聽佢講全家11人鬥到死剩6個，見住自己阿叔餓死

蔡瀾好有料的，拍戲出身，之後寫專欄寫書都好好，仲係第一代食評人。

倪匡係我見過唯一一個睇化人生世事既智慧老人

如果用哩個標準去計
黃精, 燒山 都可以入選
我覺得其實好似香港嘅大學咁
你要選一大, 就肯定係 HKU (金庸)
你要選三大, 就包埋 CU, UST (倪匡, 黃霑)
你格硬要湊夠四大, 咪包埋 CityU 囉 (蔡瀾)

佢係套野入面話其實香港真正才子得金庸一個

金庸同共黨直情有殺父之仇, 後尾都握手言和.

追龍，好睇。

因此由一班「專家」治理香港更顯合適。

由一班專家治港，最後只會演變成動物農莊一樣嘅局面，有權力，無制衡，腐化不停出現。

淨係睇依家做管理果啲，一路都想拎晒啲權力，最好沒有制衡，已經係好危險嘅事了。

除咗政治，工作層面嘅專業人仕都係一樣。無制衡，一樣都會腐朽。

日治後先到國民政府
你想講咩？

咁楊慕琦計劃乜嚟?
讀多少少資料先幫你老細辯護啦
btw你自己單機討論啦

所以倪匡都話諗唔明點解可以咁
4:30

邊個係我老細？
諗唔明 你又回我 又叫我自己講 想點？
唔夠人講發脾氣
幾多歲

Ymk 計劃 我就解釋咗點解on尻
上面叫你睇埋劉紹佳
講埋你聽67暴動

屌那星
香港社科最基本基本嘅資料
都唔睇

妓女，唯一誠實為性明碼實價既女人

蕭生不嬲都有才子之稱嫁啦，王晶點會有選

其實文革真係好反智
個國家有知識份子都好 都俾人整死曬

主要係嘉賓同主持都夠份量有料到
石永泰做得大律師公會主席，Temple既Head of Chambers
學識口才超晒班，做主持大才小用
倪匡唔洗多講，個人就夠晒惹火，有果句講果句，唔怕得罪人從來唔避忌
加上討論咁爭議既話題，文革土改饑荒
石永泰肯既話，引倪匡講幾句headlines易過借火
高手過招，你來我往，毫無冷場，一定精彩啦

對比個系列其他集數，有D真係有心做都冇功課交到啦
袁國勇教授咁溫文，黃仁龍又咁避重就輕

仲聽到真話，要珍惜。

最痴線係俾人害死果d都係善心人。
基本上係好人大屠殺。

依家個d邊忽似專家

胡應湘嗰集 聽死我

咁多正評

無話蕭山唔係才子, 係講緊值唔值得入選四大, 與另外三位平起平座
(不過佢依家都回晒塘, 淨計論政能力, 其實差過郁民)
蔡瀾你話佢係才子, 不如話係元祖 KOL 仲貼切

其實主要係因為倪黃蔡好fd，先將佢地3個加埋金庸合稱4大才子

「你有冇返大陸玩呀？」

問倪匡如何防止香港大陸化，他反問記者：「你有冇返大陸玩呀？（有呀。）咪係囉，邊個香港人未去過大陸吖，咁你咁鍾意返大陸做乜啫？唓！你根本當冇件事，當毛澤東統治冇件事，係呀風光好呀、食得好呀、住得好呀，咁鍾意去大陸玩，中國嚟統治你驚乜啫。」

香港人對國家感情複雜，國旗飄揚時打呵欠，看到六四燭光卻想到自己是中國人，聽到國民教育動肝火，北京奧運傳聖火又趕去夾道歡迎，倪匡罵香港人精神分裂不爭氣。

倪老大1957年偷渡來港後，就再也沒有踏足過大陸，當然也沒有申請回鄉證，最有資格對受過共產黨壓迫、今日卻擁抱中國的香港人罵得狠：「你麻木吖嘛根本係，對於獨裁同強權統治麻木呀，對政治一無所知嘅，中國人嘅民族性係咁㗎嘛，如果我講犀利啲嘅話，直情係冇血性、冇公義感，講起大陸個個講到眉飛色舞，係我呢啲人先咁頑固嘅啫。」

他說共產黨了解香港人最透徹，但香港人吃喝玩樂大過一切，莫名其妙。看到新界東北疑似被割讓，香港人無不感震驚，但倪匡一笑置之：「哈哈哈哈，你覺得中港兩地仲未融合嘅咩？我覺得已經融合咗㗎喇，而且香港人好鍾意㖭，幾多人去深圳按摩、去中山叫雞呀，融合得都唔知幾妥當㖭，仲使你驚嘅，你話係咪？香港同廣州有乜分別啫，家好多人去廣州生活囉、好多人去深圳生活囉、好多人去上海囉，你有乜唔同啫。仲要唔單只係啲好無知嘅基層巿民，啲高層中層有邊個唔去大陸啫？」

倪匡看穿香港人不敢也不會起革命：「幾百萬人全部上街反對共產黨，都得嘅，但係香港人唔會同你咁儍㗎嘛，香港人個個返大陸嘆世界都嚟唔切，香港人唔知幾鍾意共產黨！」

他的哈哈哈哈如寒風，哈到電話筒都結霜：「你一方面非常討厭共產黨，一方面又擁護共產黨，矛盾到離譜，你唔鍾意共產黨，唔會有呢啲行動（返大陸）㗎嘛，好似我咁，我喺外國長久居住，不過為咗私人原因返嚟香港，都唔知幾慚愧，幾乎冇面目見人，嗰啲人返大陸返到好似返自己屋企咁開心，你仲講乜反共啫？」

駛唔到⋯⋯

佢講緊根本就係華人賤種走難基因特質
冇野喇？有野食？返去咯
甲由

抽擊不設防

日本通 聽聞佢好早就請d女優過香港拍戲

古龍呢

中晒